以為Rosé「比倒讚」Lisa瞪大眼瞬間變臉！可愛表情變化全被拍

南韓女團BLACKPINK的Lisa被捕捉到一個瞬間變臉的表情，但得知原因後讓不少網友直呼「太可愛！」原來是她們接受訪問的時候，旁邊隊友Rosé突然伸出手來「比倒讚」，讓Lisa瞪大眼睛備感驚訝，但後來理解真正意義後，她才露出燦笑，表情變化都被鏡頭給拍了下來！

▲以為Rosé「比倒讚」Lisa瞪大眼瞬間變臉。（圖／翻攝自AbemaTV）

BLACKPINK在2018年曾經接受日本節目訪問，長達46分的訪談在逼近結束之時，主持人問了每個人今天訪問的感想，輪到Lisa發言時，她說，「本來很緊張，其實我們4個人都很緊張，但看到粉絲（追直播）為我們加油，緊張感就緩解了許多。」

Lisa趁著日文翻譯的時間，對著鏡頭比出大拇指按讚、做著開心期待的表情，這時候坐在她旁邊的Rosé突然伸手比出「拇指向下」，彷彿對她倒讚，她看到超震驚，立即瞪大眼睛轉頭，Rosé趕緊示意動了幾下，她才會意張嘴發出「啊～」，原來Rosé是要跟她合比一個愛心。

▲▼Lisa下秒心電感應，才理解Rosé是要跟她合比一個愛心。（圖／翻攝自AbemaTV）

這時候的Lisa從委屈臉轉成燦爛笑容，伸出自己的手與Rosé的倒讚合體，顯得相當滿意。不過因為是直播節目，Lisa誤會的表情都被捕捉下來，旁邊Jisoo也全程目睹，她疑似也笑出聲，聲音被節目收錄了進去。最近這段畫面又被韓網友挖出來，讓粉絲直呼，「Lisa可愛屎了，人類怎麼可能像她這麼可愛啦！」、「又可愛、又漂亮！」、「這段我重蕊好幾次！」

▲Lisa瞬間變臉全被拍。（圖／翻攝自AbemaTV）

Q

太好戲了

我老婆rose

BP屈到

勁qq...

太好演技了

好似變性人

係咪個個秦妹都係咁

原來rose係甘既人
學埋jennie既衰野

rose係咩人

+👎=?